Virtual Youtubers討論區（211）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

留名

對唔字，我無心反moona

Lm

呢度D Holo撚留名

今晚又畀人迫翻工

Lm

留名隻抽

三家姐又揸住枝槍

air conditioner

moona以前都咁樣架啦
只要有人蝦iofi就會出黎屌佢

又話貼大波舞元 無料到喎巴打

好正常嘅
人哋講乜都硬食咩

牙心條底

好可愛

其實MOONA不嬲講野都係咁

癡唔癡兔仔就兩睇啦 事實上月兔collab令兔仔都多都好多sub

v圈刷sub不嬲都係靠collab咖啦

啱啱望開咗
做乜畫底褲

噢 屎爸爸 噢屎爸爸
噢 屎爸爸 噢屎爸爸

日本人性格可能會
但moona唔係

笑死

woo~~~~

21:00

20:00

尋晚睇咗團長阿火犬山
有冇人知點解阿火全程係到黑口黑面

最後一句
大巴九巴車落班日本仔到

已封鎖會員 - 魔の友

永遠懷念阿Q

個chat問佢條底咩樣

LMあるある

no offense lor

cup size

ching依家釣魚用直鈎架

又黎

你地holo全肯定

唔好笑囉

幾鐘意佢嗰態度
講到明自己就係咁
好過觀眾睇到一半幻想破滅

唔夠講就話人釣魚

我停唔到咁聽噢屎爸巴

最憎呢D BLM
逼害我侵

琴晚jp班友咪又係黎r我地一姐人氣

其實係

依幾日冇初號機睇

我駁唔到
你釣魚

不嬲都係要拯救公主人氣

不過R唔到變左世界大戰

咁一姐初初r邊個人氣

開左charoom俾班觀眾

差在未有人屌鯊魚太認真搞串個party

痴線v配正常fans
唔會有祭絲種情況

yagoo

グウェル之前教數教物理都黑口黑面

R自己前世叫唔叫R

其實有

r sen乜鳩
已fact check

yagoo同我講en二期就會有力架 三期會有變性人

應該真係嬲到黑面

嗌完一次之後發覺都係唔掂要停播

認ame做家姐

未教已經黑過舊碳

再睇多次三期大亂鬥
るしあ把聲真係好好聽

殺 給我往死裏殺

個風吹唔起

個咩suisei激嬲我地一姐
一早unsub左

我叫左谷班人倒讚左suisei條片

不仲啦

尋晚佢仲係chatroom問有冇海外觀眾，仲用英文打點解開放chatroom

玩 winter project算吧

嬲到而家 勁小氣

唔想追post
尋晚又發生咩事？

係囉
鯊魚直呼suisei
前輩都唔加
入日本公司學下輩份先啦
仲係度嬲咩嬲

點為之有
圖? LINK?

拜登然咗D loli 係惡D架啦

是但啦

鯊魚之前去玩mc都直接叫名㗎喇

好耐之前玩炎上玩到燒成咁

鯊粉係咪輸唔起？

鯊係咪玻璃心 驚比人殺玩單機啦

平時本田9 阿梅就得 比人整返就嬲豬

單野真係好柒 無得駁

利申 星街member

無大無細

藍絲就唔係俾尊重佢啦

倒讚左條片未

虐鯊PART2

星詠者

10人玩amongus
日英言語不通 新手極多唔知jm9
成場氣氛麻麻, 聽講GURA玩到少少燥

鯊魚太認真搞串個party 開心玩唔得嘅

船長歌回集合playlist

唔怪其他人蠢 投skip 怪星街 咩邏輯

琴晚holo among us 效果唔係幾好 (連登仔)
引發釣魚師開始互釣

全肯定粉 扮睇唔到 琴日星街無配信

Step mother =會踩你嘅啊媽

玻璃心 真的以為自己是老大嗎

釣魚大賽

en入坑想問 個咩suisui好似係Vsinger出身? 點解連鯊鯊都唱得好聽過佢個50萬live屎到

最緊要.jpg

破戒真

掛住鳩up而家先食lunch

哦你死啦
方丈$#@sf@#$T&*(

個個都痴左線

A

鯊街海星

係唱得好晨早100萬啦

原來休漁期已經完咗 大家又轉返行做釣魚

Gatten Gatten

EN新參滾出holo啦
睇番一年半載先好出聲

呢個上個post講過啦
係好多問題加埋搞到咁 多新手 疊聲 無mc 唔夠討論時間

但用Language excuse避左gura個aim
呢個畫面係好尷尬
下一輪仲即刻殺左gura
贏得唔好睇囉

釣到傻左

釣魚大戰

明明jp主場 點解鯊唔講日文

係咪大牌 膨脹了

笑到傻左

Virtual Youtubers 釣魚區（211）

痴孖根星街同會長出去逛街架喎
做咩有人反架

喱度似魚人殺

有釣手Among Us

我當時都諗
I don't speak English.
咁你做乜參加呢個collab
然後，佢mute之後
聽到佢奸笑，估到純粹係扮唔識
等本社嘅人唔會懷疑佢
因為佢知道繼續俾鯊魚講落去
就好大機會真係票走佢

聽講咩街彗星好多JOB同廣告
搵緊真銀, 唔使靠youtube

黑社會大佬不敵一姐

究竟邊個係真釣邊個係假釣真上釣

玩緊連登版among us?

Figaro sus

草青 sus

There are 2 fishers among us

大家拎翻起支魚叉

係
千艦 bml

SUS SUS SUS

OHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

YEAHHHHHHHHHHH

痴線我無參與都sus
無人性

astel 3點3萬慶祝歌回

玩呢個，一晚最多死6個人

草青打哂開口牌唔計

gura sus,投左佢先

U SUS

草青 will remember this

有咩同Kars講

Skip

又蝦一姐

SHE 一線尾WOR

赤井心到底係咪唔會轉返舊衫
無波波點睇

點止

原來iofi del左篇道歉文

一線尾點計出來的

乜咁睇得起佢呀清

橙巴sus

Mea,呢鋪神仙都難救

Iofi 有mon po

星街你不如唔好叫星街
你索性叫仆街啦你

Ru靠呢招養唔少gachi
一個月聽一次呢d消息

連登某留言黎

釣夠未

old news is so exciting

唉 慘喇 佢實畀獨輪車車死

GG
gachi反轉變Anti

唔夠講就......

阿木

好過大小姐失蹤唔出聲

呢單野唔係好耐之前?

慘

一有火種
幾舊嘅料都係燃料

佢為贏不擇手段，上唔到大台

唔係應該知咗好耐啦咩

有無留言睇

又多一句

支那 : 有柴就得㗎喇 繼續燒

又話淨係分黃藍

句野係一姐條8婆尋晚同佢講

以為上緊nga

立場唔夠深紅都屌啦...
根本支那種只係想搵籍口屌9人

BTW MEA是誰

呢度痴線定心心台啲心豚痴線啲

芝麻人想反鳩佢咪掘堆舊料攻擊

心豚

成個holo又聾又啞又殘廢
仲有輕度弱智matsuri

想整死佢咪翻舊帳

心豚已經係世界公證咗係痴撚線

新潮文

心豚黎講你最痴線

risu
19:00

咩寶今次會唔會好似Coco咁上騰訊新聞

我純粹描述事件經過
我sub晒成個hololive
雖然唔係星姐會員
但唔反星姐
亦都體諒佢尋晚
係盡力唔想俾人票走
雖然手法比較難睇

はあちゃまっちゃま

心豚贏曬

即係M到啦

佢都算輕度弱智咁心心直頭係單細胞生物

琴日已經傾完
係唔知jm9發神經

btw, 有人覺得
一姐唔叫前輩冇大冇細
事實上鬼妹係冇前輩概念

弱智同痴線係2回事黎

個一姐冇用架喇
邊有人玩among us會自己行架真係

仲有重度弱智嘅YAGOO

Holo問題兒童收留所

佢係狗 唔係人

真·idol組合

支叉係一姐嘅
唔該用完還返俾人
成日借人支叉嚟叉魚
整到鈍晒，學下用炸啦

有無人Cover而首

多得琴晚場among us
依家個推post速度好似平時咁快過火箭

睇雞翼

連v d人又話唔認真唔好睇，到真係有人扮傻5000IQ玩贏左又話唔好睇

炸魚

今晚就會慢番

座長

係，難服侍到

今晚再討論過

我轉去睇國動了

屌你我大笑左

冇追po，佢做乜道歉
lofi冇做錯

不要說 連V
試著說 Ho狗

條友應該假膠

連橙巴都玩埋

尋晚十個人直播無一個負皮係多就知就算未去到精彩都唔差

拉埋個正常人落水

星街200

大約係話自己咁冇用好對唔住,佢應該多D幫手翻譯EN同JP講既野
然後下面moona就覆左佢話你既職責係做idol唔係負責做翻譯,唔洗咁唔開心

twitter好多留言同dm 屌柒佢唔幫手翻譯
然後佢個"道歉"文都幾串其實

連v po十個有九個都係ho狗啦
利申：ho狗

橙巴都sus有邊個唔sus

老母把聲咁幼齒

200個負皮都多咩

Me

佢怪自己冇去翻譯，btw ID組原來住埋一齊

係咪會出イケボVER

問心嗰句邊個虹人
定係食兩家茶飯

咁又串

比人vote走左既島XXX同q

呢個po 9成都係度傾holo啦
入到黎成版holo都唔想出聲
之後我都係潛水算

開咗變聲器

呢到ho狗少喎
因為Ho狗唔會睇其他

原來好多個到200
咁冇野了

haachama個chatroom

變身

30K 了

輝蛇呢？

除衫英文點講
有無手足幫手叫心心除衫

拿
第一 我話佢串唔係負面評價
班撚樣係抵比人串 串得岩

第二 佢話
"我今日要回覆dm逐個道歉所以唔開台"
"我下次會叫前輩搵第二個翻譯好既人 而唔係我"
咁都唔係串咩

anyway 文都刪左

strip

珍惜輝sir
佢提供一手小粉紅資訊

請G持SoloStars

爸爸爸爸屎爸爸
屙屎爸爸

輝蛇會戰勝歸來

差咩 尋晚死神好撚好笑

who

你想睇咪唔差囉

再次表演以一敵百

人中死神

玩黃驚

真，無佢就無得笑支那仔

工商

你班人一叫唐巴落場佢就開足火

笑支那仔包唔包笑佢本人

邏輯大C

蘿莉控末日

係喎sponsored by Ryu Ga Gotoku Studio
咁耐都工商

尿片

大家畢嬲都笑開輝蛇，咁都仲要問

睇兩下，只要唔係原神

冇落場囉

咁都有錢搵

睇住死神嗰隻人中
日本人講英文莫名其妙有種違和感

英文dub即刻熄 慳data
可能想同火雞有分別
今晚火雞多數用日文dub

原來北美同steam啱啱先出
怪唔得搵en工商

19歲都咁
睇嚟真係弱智

Xbox 果面都有拎佢做推廣

佢個home係唔係指大家庭咋
真係住埋一齊嘅話
莫非ID本身係一家人嚟

呀心話自己19

18歲既心心

Obbchama

打錯，係19歲

你就弱智

宿舍果類，ID係三個一齊

仲弱智過支那狗嘅人留名

19 歲都咁蠢

啱睇咪睇下
冇話紅人定白人

之前risu拎左moona個錢罌直播數錢 鎖住度門唔比moona入去

但ho 狗唔......

有工商係好事
剛剛入去睇 , 好似唔係由頭開始玩 ?

屌有無片
想睇番

連仔sus

QF巴真係一去不回
九成遇到仆街仔
抆咗佢樽氧氣
你潛水都小心缺氧

求片

agree with 米青

果句係島語錄

老師痴撚線仁賤配信
美玲巴呢

唔係

ho狗應該要係全肯定先算
推啲唔推啲，或者推唔晒都唔算

@連尼住

太深，心心唔識

好彩我反suisei
唔係ho狗

連狗不嬲都sus
25牙糟

是咪要BAN POST啦

clothes off

HomoStars

痴線入去聽到把聲都硬左

傳心師重現

佢搞邊科啊

豬仔錢aunt，咩年代

正，留返一陣睇

返緊工聽唔到做緊D咩

笑得賤到

淫叫配信

搵人錄片啦

濁親配信

淫老師

兩個都潛到缺晒氧
大海茫茫，都唔知點搵

實有啦你放心

Matsuri 都入左去

我呢期反洋蔥
我都唔係ho狗

祭過左去聽

Matsuri

反yadog

好直白 直頭係R18 ASMR

想聽

我個人推薦鏡見
聽開女聲嘅會容易適應

係咪谷緊M

華生都入左去

滴到成間屋都係

好on9玩among us就係爾虞我詐㗎啦有咩好燥
我覺得彗星用’i dont speak english‘好撚搞笑玩得好正班人又信佢喎
其實係鯊魚自辯做得唔好姐兩三場都係咁輸不過佢嬲又係好Q
但好大程度係溝通問題姐，成晚效果係麻麻
利申 兩個都追

好想打J
痴撚線

我信牙心真係真心kai

屌你老母 華生竟然同男人講野
我不能接受
你個賤女人竟然背叛我

Agree

日仔成日玩梗話郡道 j唔到 所以開個淫賤配信

華生：恭喜你老母

kai 我返左幾年前

仁到痴線
返緊工聽夠哂刺激

希望有巴打可以幫手backup, 返工聽笑撚死
斷左隻手個人都痴左線

過萬了

Ame出道後第二日就叫觀眾支持Solostar架啦

do you want a ground pound?

佢個標題咩都唔講得黑芒
戴住耳機聽隔離有人好撚刺激

冇睇到前半 等BACKUP

無撚左啦

我比左25蚊sc 佢 .佢個賤女人......

屌我而家先知佢係Holostar

del左

Solostar 差少少1000人

慎二好慘希望大家支持

我知一定會有人backup既

我屌!!!!!!!!
老師條片我睇得個少少

美玲巴

Solostar歌回都正

社畜緊睇唔到
講d咩？

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

淫叫

屌你唔係冇人backup呀話

R18 ASMR

好撚淫

Astel sc人 KKi又黎料

聽到佢啲啜功就知佢把口

返緊工聽唔到啊哇啊啊啊啊啊啊

鯊魚其實好積極自辯
但JP聽唔明英文
ID又唔幫手翻譯
搞到佢覺得講嚟都嘥氣

有冇朋友

實有人backup 放心

我懷疑佢學識毒龍鑽

等夜啲就有架啦

冷靜ching
我入去聽咗陣就熄咗

潮文黎架

慘
好心hololive咪再搞埋啲on9嘢夾硬要溝通唔到嘅人同台啦

開始有代溝...

老了

條片笑多過j

但係J個啲位好撚正

MIKO 啲封面圖好靚,同直播內容不符

張GIF圖

我成日都FF佢其實係同個男人同居
小正太俾個鬼父
btw, 以前同月下條片

空媽都係度玩phasmophobia

提起少數，呢度有個4000訂閱耐久

一個人

直播內容係另一種可愛

FAQ

月下

有小小

reported

有男有女聲㗎

依個直頭話係敏感內容

連你都冇睇
咁應該冇backup了

老師有冇食過彩虹d女

我睇到
你自己twitter個set無允許敏感內容

呢排個個都一個人玩唔驚架咩

DUN BINC.........

其實叫得lofi
可能真係希望佢幫手翻譯

星川
童田
唔肯定gibara有冇

等到下世

渣架

我見識少

miko點唔可愛者

童田得11歲

想再聽心心唱日文歌

巴打中之人麻煩四重加密

內容唔靚咩

祭都retweet左但而家先見到

真特別係嗌交嘅game
個別collab玩吓鳩game咪算
呢啲咁需要溝通嘅搞黎晒氣

成日覺得佢D封面插畫同個皮好大對比

好打意

空媽除左vr之外咩都唔驚

識日文識英文同識即場翻譯係兩回事嚟
而且吓吓都要有人中間翻譯,個場面都冷晒啦
淨係EN+ID其實都夠一團玩
配哩個組合出嚟嗰個都唔知諗乜嘅

佢本人入埋去聽埋

okok

驚蟲

bingo紙

En+Stars+Id

本身剩係想講恐怖game

stars

識英文

vr玩呢隻game佢上次都驚 原來關vr事

咩嚟㗎

Astel應該真係識

玩game姐大佬 唔係比你鯊王威威 表演獨腳戲
係咪屌轉鯊王 殺人 sus人 就無問題 一定要鯊王贏哂先得

第一次做
點知會搞成點
下次改善到就好
希望佢地唔好驚咗合作

冇記錯好似話睇錯係蟲所以先驚

我係講id第一次做

Astel唱而隻

牙心幾時用番舊皮

比神田營業到變左直啦

赤井心死左之後一直係呢個

空媽都加入地產經紀訓練營

鍾意舊皮多啲
新皮我冇feel

火 船長 心 我都係鍾意舊皮多

對雞翼郁下郁下真好難頂

哭能左 終於有人肯玩教學mode

BI 男女都食

比fbk新武器瞄準

加油

又ark

下次兔田建設開工幾時

講左咁多自己既蕾絲歷，最後比個男人溝左/營業。。真係

3 2 1 go shoot

鯊魚其實係嬲鳩華生
嘢嘢都針住佢
後來知道華生真係
場場都做狼就更加嬲

華生仲要補一句gg ez

點解一場collab可以講到呢家

玩game玩到嬲鳩

今朝瞓咗冇睇RBC同華生
APEX溝通有冇問題

啲人睇到上哂身

番去裝番GTA先

無

冇 係華生lag到仆街

Rbc肯講野
氣氛叫做唔差

最後club 名改咗做Little fairy gun

留檔好嘛

你見仲係講緊尋日就知呢個冇乜問題

係 明明場場都係華生 帶頭屈鯊魚

d星黑

想睇下可唔可以講到聽日

一定可以

慎二 t-word

叻喇叻喇叻喇

樓下開放問link

唔係話你- - 其他網= =

去睇台仔翻譯琴晚狼人殺既yt精華
下面有個留言打左成篇文去分析 笑死

郡神唔好咩

驚閪
無人識

簡體字個篇？

我係話你
呢件事隨左語言不通搞到成個collab好柒之外我覺得已經冇咩好討論

因為玩d傾計game一個人講完一堆野其他人0反應dead哂air 真係好尷

華生完全係EN嘅486/船長
專門負責9up帶風向

對比之下stars個among us 搞得幾過癮

一開始影山仲要up堆上太空故事設定出嚟 俾人嫌長氣

松鼠都有份
但佢剩係講sus

我睇係呢條片d留言 繁體

但我求先翻睇咗一陣
已經feel到好尷尬
冇聽錯watson問rbc咩rank
跟住rbc答 I'm fine, are u fine?
係去到講返隻game啲item名
先至稍為明對方講咩

咁撚多英文歌

佢唔似9up
似想虐鯊

好笑喎

屌無左

有冇巴打有老師back up 啱啱down唔切

松鼠個場松鼠真係imp
加上gura自己都失誤 見到屍體都無report
呢下反而係成兩粒鐘唯一一次認真玩遊戲既瞬間
不過無用 前面累積太多怨氣

求求大家 好人一世平安

好過冇反正依個asmr都冇畫面

其實個故仔係唔係佢自己寫
定係隻game真係有個咁長嘅故仔

無華生心心個次咁老尷先

華生心心=湊女

個次冇對話咁滯

呀心個次我都頂唔順
rbc起碼玩game真係知d野叫乜名，可以溝通到
算係咁啦

Wooooooo

無睇過都估到係潮文

我唔想再係呢個post到見到圍爐 釣魚 不仲我剩係想睇てぇてぇ 就係咁簡單 如果釣魚去釣魚post 我大把 我可以帶你地入去 如果你想圍爐我可以帶你地去圍爐post 但我淨係希望呢個post 係純純正正既 てぇてぇ! 有咁てぇ得咁てぇ

son 做鬼 冇殺到人就贏撚左

唐巴你又嚟

佢自己9up

唐巴快買

老師個經理人應該好無奈

我撐個中之人又唔係撐個畫師

LOVE U BRO

一生平安

仲未到兔仔

阿火

下次應該會轉佢去比貓個經理人

原來你唔係鍾情アロエ
解釋錯誤

又係喎，好似未見過兔仔換衫 除咗新年和服

其實迪迪尼個晚正好多

武士道嘅第一步

係咪未決定到換咩

阿火新衫preview

佢retweet完已經過左4000

可惜迪迪尼惡過狗
冇得留底

佢唔做V都可以做大台編劇
btw, 一多人就聽唔到鏡見把聲

星街

唔知係咪靚女聽聞2434好多靚女經理人

D4DJ: WTF?

呢個post成班毒撚你都想睇てぇてぇ
唐巴咁重口味呀

7點 船長

唔好咁講

改自之前某巴打嘅音樂潮文

$$$$$$$$$

慎二改歌詞

之前仲有好多第零步

佢哋好似冇用過個緊急制
同埋加死咗要大叫呢種玩法
咁咪即係俾人知，咁對人狼不利

遲啲 Reバース 會唔會有埋佢哋

磨埋經理人既豆腐？

公主巴加推未
係你最愛既百合

公主巴：群道BG營業
利申我都

佢地因為唔熟隻game 我覺得加死左大叫呢種玩法都幾好

件衫著到一陣味

應該係俾人hack

對黑絲

兔本身就有羶味

sensei仲打緊apex

星街放頭髮

有架咩
未聞過

我印象中佢地識禁吓掣
純粹因為有咗大叫設定就冇咁需要開會check吓有冇人死

神田唔好咩？
利申唔知

冇話好唔好
冇咩好囉

神田生多左條撚佢地咪接受唔到
無左條撚就係到正呀百合呀てぇてぇ呀

膚淺到

但係人狼game
就係要唔俾人知個人狼落咗手
越遲搵到屍體，越難去搵證據指證

火雞亂入 ?

應該係佢哋規定咗一有人叫
就要周圍搵死屍，所以唔用得個制
因為一拍制就知道邊個死咗

係生少咗個閪窿
ふた

sor
真係冇興趣旁觀人拍拖
仲係營業

百合係好香，但係bg都係てぇてぇ 最緊要個v開心

咁都要玻璃

其實BG有咩問題
見到朋友幸福自己都會開心架

100美多謝

我覺得似假膠

錢已袋，理撚得你

識貨

一開始見佢又去les bar又食女係想加推
直到見到同神田bg營業

我以為係反串
全世界最大嘅黑社會就係中共 真係好難輸

成100美 假膠啦

新手場就由佢啦 如果唔係佢地連條屍都搵唔到..

好正

這個直播串流已停用即時通訊功能。
快到呢

我擺明就係唔中意bg營業特別係有過搞姬屬性既

明顯串9支那啦

燒EN 燒EN

正路啱啱完既live 好似都有呢句既

死神次次完直播都會直接熄chatroom,好似唔關事

#552

4V曲線黎

到底心心點喺澳洲生存
英文又差 又弱智

同樹熊搶野食

夠唔夠樹熊搶

咪玩9人啦

你嗡乜鳩

聯動未www

某段whatsapp 錄音改篇....

唔怪得咁似潮文

唐巴之前已經玩過一次

又黎希望唔好cringe

有咁咸！得咁咸！

起身睇V啦

ASTEL 月光

4150subs
真係要5000了

冇課有冇得睇

冇

少少地課個500YEN啦

又擇名

元祖ポルカ
SUBBED

實捉到你

fan扑無得做阿根廷人

OK
等你地文字報告

俾錢鬧人

冇記錯座長出道幾日佢就變左元祖 仲話search親polka都係座長
座長果陣都好好有出twitter同佢吹水

瞬間多咗100SUB

nene係唔係上次捉鬼較光左 之後唔記得較返...

唔知wow咗未
但原來discord君有睇vtb
discord is simp

次次船長7點播都唔得閒睇

睇清楚d

係全熟

係愛啊

做全熟已經值得鼓勵

咪嚕瘋狂狼人殺

余竟然會玩呢類要分集數嘅game
佢諗住分幾多集播先
每集相隔幾耐播一次

2日好似係

會唔會鳩叫

molamola

4v仔會唔會出徵

教埋你唱

下次改名加“台灣” 當係辟邪

@連燈老豆

WOW左日了

うわっ
出大絕

Old news
見步行步 tama點都有自己睇法

再wow多幾日

可惜唔出枕套

如果Tama去奶呢到D人會否崩潰

會

魔の友 : condom

你講咩
依到係人睇架啦喎

無人睇*

連登老豆唔係一早俾台仔NTR左咩

BTW，無記得燒全熟肉係會比人ban
講明唔得

係

睇人話要分幾集出先冇問題

心心啲設計圖真係簡單易明

第一時間諗mc點解消運動不足

好玩唔玩玩屎

一入去睇，笑左

下面好多人都提，祝佢好運

holo撚唔會睇其他
回晒家佢咪condom

揾到jungle了

所以今朝mc左
btw

岩岩先留意到阿火新衫有腳

I mean 到時d連登仔做condom

原來船長等陣歌回

好彩淨係齋follow左佢
一次live都未睇過

為生活可以忍，但冇腳就唔得

又玩以隻垃圾game

今晚係茜唱

阿妹

阿妹都ok 的

要去返工了 冇時間追post 210 同211噏咗啲咩

都好耐淨係佢唱了

老師淫叫

好彩我唔算迷tama

唔使追
有時間睇多兩個直播好過

吓

唔會，係都台仔先

dc

所以有有總結？

真
今日又變番釣魚場

有冇*

#552有巴打backup咗

總結係唔需要理

一早棄左

Deluta 星期五開live

好正喎 成隻game根本就係麵包狗既style

歌回都仲會開黎支持下

發現佢舔之前會呼氣
通常應該都係30幾歲
開始狼虎嘅女人先會咁
20歲女仔通常會緊張忍住唔敢吐氣

已經比左100萬紀念kiss我了⋯

NGA講一講就咁

下面D人都話幫佢就唔好叫佢去B站

心心MC整緊乜
個設計圖成舊屎咁嘅
整屙屎爸爸

食女王

我係佢工友
佢日日俾姑娘收手機
好難先上到黎打字
體諒下

運動會會場

想知50同60路係點 求教

開始甩牙，講嘢唔清
成日會有痰聲

要課500羊應該ok既

30左右既女人先係最正

畫師咁做算唔算消費死者
塊皮個版權喺佢度

唔記得俾link

又想釣Marie巴

出到setting 應該有問官方攞允許

某程度都算係同人野既...

呢張真係畫得好靚

新仔未聽過asmr係錫到出晒聲，最多都係吹下氣 好癲

想問各位有無男v奶閪asmr 有位姐妹想摔碟

你幫佢咪得

你幫佢奶咪得

自己錄

幾正

沙sir

我絲

開pornhub剩係聽聲咪得

紅

第一首就紅

屌 船長都紅

船長一嚟就強

船長第一首

絲唔奶得閪？

用口咪得

頂你連船長都紅

hachi reality 8點

新可可亞 & 依織 8點

有脷就奶得架啦

又係そらるmix 佢就快可以話係ChroNoiR嘅工具人

咁你奶自己個閪咪錄到音囉

一聽bgm 即轉台又係紅

佢想聽型仔聲呀嘛

好彩冇唱哂全首

船長老實不隱藏
一開波就強大家

Gundam

bingo紙呢?

where is BINGO歌紙

pekora依一年到底經歷左d乜

Gundam w

船長歌回難啲BINGO
次次都舊歌
希望唔好燈中BINGO

你唔講出黎都冇咩野
講出黎就

完了 睇黎今次會中好多

俾自己啲蘿蔔插到傻咗

究竟人類仲要重覆犯錯幾多次

畀觀眾虐待到變成依家咁

魯路修

魯魯修

聽船長睇皇女

佢賣畫集個網
見到有齊五期生五個人
魔乃全人設，右下角仲有cover版權標誌
所以我先諗緊，佢係唔係買斷咗
唔係嘅點解會由畫師代表cover出商品
仲要係一個已經畢業嘅藝人

ED
唔夠氣

原來出咗道年幾喳？！我以為有兩年（唔準拎一姐比）

呢首歌黎

最鍾意聽船長唱Ali project既歌

其實我係認唔到人

你睇AQUA出道條片 仲正

睇預覽圖認唔到係佢

聖少女領域
佢而家件衫超啱FEEL

巨兔化

佢依件衫少用

唱得幾好

羽天都係8點

塔矢亮

由右起應該係戌亥,MiMi, dola,瑠璃姐之後果D認唔到

富士葵都係8點
我完了

到時放出黎就知
4日姐

- New Achievement Update - Dagger Sicar
短劍席卡相關成就任務
竟然

首主題目loop全日都唔會厭

真一線

幽遊白書

貼錯

第一眼睇以為初音

BABABABASHIBABA OOOOOOOOOO OH SHIBABA

爸爸爸爸屎爸爸噢
屙屎爸爸

唔好吹咁大
唔想佢俾人狙擊呀屌

我老婆唱歌不嬲好聽 係唱功唔夠唔到d高難度歌姐

又老婆

觀看次數：5,289次

終於中

BINGO

日文歌船長勁D
英文歌就會長

BINGO紙呢，咁耐都未有
點樣對答案

唱半個鐘先第2首
技術性調整啫

今日係咪有人問PAKORA幾時玩MC

PAKOR

高音始終上唔到

jp個邊除左龍心仲有邊個會唱英文歌

新人v

唔知有冇moona

hxxxxxxxxa

Miko : We are the world, we are the 35p

點解matsuri 玩mincraft得5千幾人睇

紅同空色days，bingo中左兩首？

TOUCH

呢個Vtuber高質到

又老餅歌

次次都係喱種年代 爆首KING出嚟真係當我輸

HOLO STAR

今日狀態好似有啲差

咪撚燈啦
_ _ _ _

人類...

船長唱呢首又幾好聽

holo高質四子

一陣就整首強理由知俾你地班連燈仔嘆

唱左啦唔係咩

Holo幾時夠人直播團戰打牛

K-ON

我屌 錯過左前幾面D歌 全部我fav

係喎
咁炎king夜是但揀一首啦

應該冇 MOONA今日出cover fire bird 同埋一陣有free talk stream
除非pekora玩到moona收台仲玩緊

new po

唱pekorap 未

WADIU 童話迷宮

WTF，田村

受不了 睇人打古戰

屌小紅帽

哇呢首老到仆街

芙船歌回咪唱左

原來07都已經老........

佢唱啲歌都唔差的 仲有ChroNoiR個啲都可以聽下

佢例牌唱一次
冇唱=不仲

呢首都真係童年回憶

咩原來係07年既動畫黎
仲以為係起碼00年之前

JUICE

jp唔包括star

船長

船長唱果個年代既歌先啱聽嘛，受夠張點心紙

記得明明係中學嗰陣睇套嘢點解忽然間變咗老到仆街

淨係聽過TVB播
無睇

01

homo冇人權

Haachama起緊乜

數碼暴龍

童年回憶

船長唱童話迷宮真係有幾分大魔王嘅feel

係咪同小紅帽恰恰撈亂左

和田光司表示認同船長

十足十廢老鐘意聽粵曲話後生唔識野

嘲諷座長

啲人話佢有時把聲似田村

係新歌無間地獄聽到悶

butterfly

新個D識背喇

聽講新數碼01好似OK，但而家對動畫（所有）冇哂興趣追

不死蝶

01都未睇過==

櫻花大戰

飲歌了

我都係睇3色台播，當然好似都係播田村版，唔知有冇記錯

櫻戰

當時

好似成日唱櫻大戰

櫻大戰

佢最愛

其實櫻戰3個首都好聽

有無唱過Give a reason

首歌播廣東話版
我係網上搵到日文版先聽番

接左job要唱番下嘅

廚到

助攻

Hotcha版
踏破天空穿過大門，躍進七彩天使魔宮

勁撚到